消息：今日新增逾四十宗確診個案

【最新】消息：今日新增逾四十宗確診個案，大部分涉及健身室群組

無事了

Wfh

回落

停學

開關未

可以出嚟啦

冇事啦屌 星期一返工食飯直落宵夜

班友又酒吧又飯局
睇下爆成點

終於又可以wfh

依家政府搵d潛伏病人 搵得快左好多
上次K11 都係咁 好快回落
抵讚

可以WFH 了

Gym房肺炎

簡稱Gym肺

英文:Gymroomvirus disease

GRVID-21

拎番粒lin頭出黎啜下慶祝先

回落！清零！開關！打科興！
共產黨萬歲

班鬼佬ibanker又做gym又落bar又唔中意戴罩都係爆得百零單仲要無人死，算唔算已經係worst case

你老味啱啱報咗go24

有五毛了

第五波

WFH啦

無事啦

唔係第十波咩

唔好阻住我踢波
好撚驚又封場

抵

點解你追蹤到我留言😥

安心出含

舞照跳

落左近4成
等埋初步確診

冇事了 聽日又出去玩了

防疫政策好成功今次點讚好

可以做占了

下 乜真係有笑點咩...

健食撚最鐘意食女

係陳茂波

咩呀 停咗都唔收錢架啦
又唔係簽約月費

鬼佬同k11班友先係正常，所謂疫情純粹驚人。返工咁辛苦，緊係玩盡佢

思想正確

ibanker, GYM撚, 鬼佬.
啲港女見到個個都濕晒咁排隊 埋去打車輪

算尻數把啦, 成個ig啲人都仲係日日開p,
根本冇人care過幾多確診

冇事啦 少咗廿宗

咪係 根本唔洗驚 星期一應該得番20宗 下星期五應該變返正常10宗左右

我哋連登瘦毒畀人欺壓咁耐
又溝唔到女....終於可以發圍啦

幽默呢D野真係唔好勉強

dream room

唔明點解仲有on9仔覺得gym係高危
又唔覺地鐵高危
次撚次拎啲無辜地方開刀

好幽默 好搞笑

剩係得gym爆梗係好快玩完

搭地鐵有罩同少身體接觸wor

發下夢好了

香港差唔多一千萬人 40單講撚到世界末日咁

啱啱開始做又冇得做
而且可能要近期去外國，但佢至少要俾兩個月錢

星期一準時返學

溝女一定要去尖房？
唔去溝唔到女？

喂
你係咪戇撚鳩

封撚左中上環未?
捉晒D有錢人去集中營未?

石頭出糧
射精上月
Gymroomvirus

中二病到呢

你明知要去外國你仲報

$500 一個月
是但啦

唔明點解仲有on9仔每次如獲至寶咁攞搭地鐵高危，戴曬口罩同gym出汗鳩叫甚至無監管好唔戴罩做運動，汗水口水接觸到器材等等。

無辜就唔會成間gym出事啦
只可以話呢間嘢累曬成個行業囉
行行都有風險 只係睇有無人累事搞到傳得咁快咁多

呢隻係著名引戰澳門狗

邊度話去gym房溝 冷靜啲睇清楚啦瘦毒 唔使咁嬲嘅😂

封gym
點解政府唔做？因為警察要做Gym....

安心出行好波

兩至三個月對我啱啱好 但一封咗就變咗一定有啲時間白交
不過幾舊水算啦，只係衰咗典咗好耐gym癮一去又封

你up乜